★支人:"我好驚（香港），我覺得大陸會安全"

鄭小姐表示：「我要拿報告準備返大陸。」被問及為甚麼想返大陸，鄭小姐說：「我好驚，最近這裡比較多確診，每日都一百人以上感染，我覺得可能大陸會安全些。都不知道(香港)幾時控制得到，我是長者，比較害怕，風險比較大。」

咁你去支那避一世，香港好危險㗎

我有啲80後朋友都真心覺得大陸零感染，要上去避吓。

你唔係長者,你係老嘢

Lihkg房屋台：香港好好住、XX區 好住到不得了

咁點解仲係香港

支人應該要死返去支那

你真係連個死字都唔識，死人唔等於確診

開心至係，又走一件

80後應該差不多40歲，仲係咁天真

可能智力有問題，唔關年齡事

求中銀排隊推撞gif

藍絲都快d身體力行

唔會啦
只係多一個[口裡說不，身體卻很誠實]
留係香港

記住唔好返香港

近排都好多廢老都出來話香港好多黑醫護
中共應該想先“洗“走老人部分

不論咩色老人都想清除哂
再換入更加多新香港人

啱呀，最好永世喺上面定居，咪撚返落來。大灣區咁好，來臭港做乜

有乜分別

記住唔好返黎就得
返黎死全族

好事 應該宣揚出去 等少啲支人落嚟/迫班港支返去